[crime]雲加是神 哥狗是狗 麻友架純是女神 hani是臭雞

屌你老母留名

幫推

樓主係人妖